同一隻股 買入同時沽空

最後一齊出貨 係咪無賺無亏損？

交易費？
沽空利息？

稅唔洗錢？

沽空唔駛比息啊？？？

唔計息 係咪打和

d hedge funds搞咁多複雜操作，但最後大部分都跑輸大市果下好笑，都未計nasdaq ，講緊係連s&p500都跑輸

想買雙邊 建議option long call put 一齊做
只要升/跌夠大 cover左期金就有賺